[緊急] 正式宣佈民陣已騎劫運動

民陣精神勝利法

口講團結信任相信，但要和平理性
邊個係衝邊個就係鬼

唔係想分化，但你地一上台就分化我地
你地有冇人衝過幫過手啊，衝完就走出黎騎劫要愛與和平

有幾多人係因為睇倒學生比人打睇到心痛唔甘心所以走出黎
張超雄呢D難民之父都仲好意思走出黎

你地14/15做過既野我地雨傘果陣既人全部都仲記得
長期抗爭跟本冇用，只會消磨大家意志

要做就要比deadline政府，做唔倒就行動升級
唔係係個台叫口號靜座比掌聲自己

請大家保持理性 !

要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

希望大家同身邊人講多D
認清楚大家需要D咩

長遠應該係點
唔應該消耗戰

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

[文宣組求散播] 聲明

唔該大家盡量保持理性
唔好再比佢地影響

拆大台

出左黎，然後 ? 你地甘心只係撤回 ? ?

我地唔係要喜年華
快D話同身邊既人講

我地需要大量勇士拆大台

push

有冇人知個大台係邊
唔可以再拖，再拖個氣氛就會變

跟本政府，建制，黑警，民陣同埋泛民左膠係同一伙，示威者係自己一伙，唔好再中計！

宜家政府想放泛民左膠同埋民陣出黎拖班示威者，拖到你地走既走，到夜晚黑警就黎拉人！